Studentnummer: 333476
Naam: Finn de Schepper

Wat is Git?
een systeem voor programeurs om verschillende versies van hun bestand op te slaan


Waar kan je een repository voor gebruiken?
om elke update van je bestand vast te leggen


Wat kan je met een commit?



Zoek de volgende commando's op:
 - Creëren van een repository
 - Bestanden toevoegen aan staging area
 - Bestanden committen 









